夜啦！快d去訓覺！

人生冇意義了

嘉鈴巴打留名

訓未

訓覺係逃避現實既好方法
唔好做傻事

未，溫緊書

我只會訓覺

早d訓 身體好

聽日又要返工

要衝GPA

回post都無人理 存在感太低

咁更加要早抖

冇精神點衝

有我

巴打真好

訓啦

早抖啦

早d訓 我沖涼

早抖

好warm

come on james

習慣就好

你老母臭西

乜春呀